香港保險公司software development 2020

想知香港幾大保險公司（AXA, Prudential, AIA, Manulife etc) 入面做software developer/analyst咩環境。
不論係perm/contractor/secondment都好，
有冇巴打近一兩年做過/做緊/收到風？

Push

有間岩岩炒it

邊間

pushhhh

唔好去 AXA

你一定會後悔

Why?好似見佢係咁請人

就係D人不斷走, 佢咪不斷請人囉

你自己諗囉

聽講有間香港office 只係 manage 大陸dup 石仔
唔知其他兩間

係人唔掂 定公司唔掂 定點